{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i apliquen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Send\u00e1i per a la Reducci\u00f3 del Risc de Desastres 2015\u20102030","indicator_number":"1.5.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"national_metadata_updated_date":"2021-11-15","national_metadata_update_url_text":"2021-11-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/bb0793eb95ead8f5c47125bf249be165e0561f44","indicator":"1.5.3","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-05-03"}