{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despeses totals (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita dedicades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, per tipus de patrimoni (designaci\u00f3 de Centre cultural, natural, mixt i del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local) / municipal), tipus de despesa (despesa de funcionament / inversi\u00f3) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, sector privat sense \u00e0nim de lucre i patrocini)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despeses totals (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita dedicades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, per tipus de patrimoni (designaci\u00f3 de Centre cultural, natural, mixt i del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local) / municipal), tipus de despesa (despesa de funcionament / inversi\u00f3) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, sector privat sense \u00e0nim de lucre i patrocini)","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.4.1","target_id":"11.4","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"}