{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o l'operativitzaci\u00f3 d'una pol\u00edtica / estrat\u00e8gia / pla integrada que augmenta la seva capacitat d'adaptaci\u00f3 als impactes adversos del canvi clim\u00e0tic, i afavoreix la resist\u00e8ncia clim\u00e0tica i el desenvolupament de baixes emissions de gasos d'efecte hivernacle d'una manera que no amena\u00e7a els aliments. producci\u00f3 (incl\u00f2s un pla nacional d\u2019adaptaci\u00f3, contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, comunicaci\u00f3 nacional, informe d\u2019actualitzaci\u00f3 biennal o un altre)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o l'operativitzaci\u00f3 d'una pol\u00edtica / estrat\u00e8gia / pla integrada que augmenta la seva capacitat d'adaptaci\u00f3 als impactes adversos del canvi clim\u00e0tic, i afavoreix la resist\u00e8ncia clim\u00e0tica i el desenvolupament de baixes emissions de gasos d'efecte hivernacle d'una manera que no amena\u00e7a els aliments. producci\u00f3 (incl\u00f2s un pla nacional d\u2019adaptaci\u00f3, contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, comunicaci\u00f3 nacional, informe d\u2019actualitzaci\u00f3 biennal o un altre)","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"}