{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Progr\u00e9s dels pa\u00efsos en el grau d\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019un marc legal / regulador / pol\u00edtic / institucional que reconeix i protegeix els drets d\u2019acc\u00e9s a la pesca a petita escala","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Progr\u00e9s dels pa\u00efsos en el grau d\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019un marc legal / regulador / pol\u00edtic / institucional que reconeix i protegeix els drets d\u2019acc\u00e9s a la pesca a petita escala","indicator_number":"14.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0b-01"}