{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de participaci\u00f3 de joves i adults en educaci\u00f3 i formaci\u00f3 formal i no formal en els dotze mesos anteriors, per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de participaci\u00f3 de joves i adults en educaci\u00f3 i formaci\u00f3 formal i no formal en els dotze mesos anteriors, per sexe","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"}