{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fins a quin punt (i) l\u2019educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i (ii) l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, incloent la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s\u2019inclouen a tots els nivells en (a) les pol\u00edtiques educatives nacionals; (b) curr\u00edculums; (c) formaci\u00f3 del professorat; i (d) avaluaci\u00f3 dels estudiants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fins a quin punt (i) l\u2019educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i (ii) l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, incloent la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s\u2019inclouen a tots els nivells en (a) les pol\u00edtiques educatives nacionals; (b) curr\u00edculums; (c) formaci\u00f3 del professorat; i (d) avaluaci\u00f3 dels estudiants","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"}