{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de professors en: (a) preescolar; (b) prim\u00e0ria; (c) secund\u00e0ria inferior; i (d) educaci\u00f3 secund\u00e0ria superior que hagi rebut com a m\u00ednim la formaci\u00f3 organitzada m\u00ednima del professorat (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) pr\u00e8via o en servei necess\u00e0ria per a la doc\u00e8ncia al nivell pertinent en un pa\u00eds determinat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de professors en: (a) preescolar; (b) prim\u00e0ria; (c) secund\u00e0ria inferior; i (d) educaci\u00f3 secund\u00e0ria superior que hagi rebut com a m\u00ednim la formaci\u00f3 organitzada m\u00ednima del professorat (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) pr\u00e8via o en servei necess\u00e0ria per a la doc\u00e8ncia al nivell pertinent en un pa\u00eds determinat","indicator_number":"4.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"}