{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i nenes de 15 anys i m\u00e9s en parella sotmeses a viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica per part d\u2019una parella \u00edntima actual o anterior en els dotze mesos anteriors, per forma de viol\u00e8ncia i per edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i nenes de 15 anys i m\u00e9s en parella sotmeses a viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica per part d\u2019una parella \u00edntima actual o anterior en els dotze mesos anteriors, per forma de viol\u00e8ncia i per edat","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-01"}