{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0\u2010100)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0\u2010100)","indicator_number":"6.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"national_metadata_updated_date":"2021-11-15","national_metadata_update_url_text":"2021-11-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/bb0793eb95ead8f5c47125bf249be165e0561f44","indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-01"}