{"1-2-7":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3 en pobresa alta segons ingressos tributaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3 en pobresa alta segons ingressos tributaris","indicator_number":"1.2.7","national_geographical_coverage":"custom-translation.ciudad","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Acabar amb la pobresa en totes les seves formes arreu","SDG_TARGET":"Per al 2030, reduir almenys a la meitat la proporci\u00f3 d\u2019homes, dones i nens de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions segons les definicions nacionals.","SDG_INDICATOR":"Poblaci\u00f3 en pobresa alta segons ingressos tributaris","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definition:\nPercentatge de persones amb ingressos per unitat de consum per davall del 40% de la mediana nacional d\u2019ingressos per unitat de consum (escala OCDE modificada).\n## Forma de c\u00e0lcul:\nQuocient de la poblaci\u00f3 en nivells de pobresa alta considerant el llindar nacional de pobresa alta l\u2019any de refer\u00e8ncia respecte a la poblaci\u00f3 resident. L\u2019ingr\u00e9s de cadascuna de les persones que resideixen en una determinada llar es calcula com l\u2019ingr\u00e9s del total de la llar a la qual pertanyen entre el seu nombre d\u2019unitats de  consum. A continuaci\u00f3 s\u2019obt\u00e9 la mediana (percentil 50) de la distribuci\u00f3 d\u2019ingressos de totes les persones residents, sent el 40% d\u2019aquest valor el llindar de pobresa considerat en aquest indicador.","UNIT_MEASURE":"Percentatge","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"9907-Datos estad\u00edsticos de la ciudad de Val\u00e8ncia. Pla Valenci\u00e0 d\u2019Estad\u00edstica 2019-2022. Explotaci\u00f3 estad\u00edstica Atles de Distribuci\u00f3 de Renda de les  Llars de l\u2019Institut Nacional d\u2019Estad\u00edstica.","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"Aquest indicador forma part del Panell ODS de la Xarxa Espanyola per al Desenvolupament Sostenible (https://spanish-cities.sdgindex.org/).","national_metadata_updated_date":"2021-11-22","national_data_updated_date":"2021-11-19","national_metadata_update_url_text":"2021-11-22: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/a226c5f686716d64de7f72747472dc082308dd0e","national_data_update_url_text":"2021-11-19: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/a2faaf2341974f5d862b05039a52924b3ef82465","indicator":"1.2.7","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-07"},"1-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"My additional information","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 per sota del llindar de pobresa internacional, per sexe, edat, situaci\u00f3 laboral i ubicaci\u00f3 geogr\u00e0fica (urb\u00e0 / rural)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proportion of the population living below the international poverty line by sex, age, employment status and geographic location","ndicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar de pobresa nacional, per sexe i edat","indicator_number":"1.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Goal 1: End poverty in all its forms everywhere","SDG_TARGET":"Target 1.1: By 2030, eradicate extreme poverty for all people everywhere, currently measured as people living on less than $1.25 a day","SDG_INDICATOR":"Indicator 1.1.1: Proportion of the population living below the international poverty line by sex, age, employment status and geographic location (urban/rural)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definition:\nThe proportion of the employed population below the international poverty line of US$1.90 per day, also referred to as the working poverty rate, is defined as the share of employed persons living in households with per-capita consumption or income that is below the international poverty line of US$1.90.\n## Concepts:\n**Employment:** All persons of working age who, during a short reference period (one week), were engaged in any activity to produce goods or provide services for pay or profit.\n\n**Poverty Line:** Threshold below which individuals in the reference population are considered poor and above which they are considered non-poor. The threshold is generally defined as the per-capita monetary requirements an individual needs to afford the purchase of a basic bundle of goods and services. For the purpose of this indicator, an absolute international poverty line of US$1.90 per day is used.\n\n**Household in poverty:** Households are defined as poor if their income or consumption expenditure is below the poverty line taking into account the number of household members and composition (e.g., number of adults and children).\n\n**Working poor:** Employed persons living in households that are classified as poor, that is, that have income or consumption levels below the poverty line used for measurement.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","es":{"SDG_GOAL":"Meta 1: Poner fin a la pobreza en todas sus formas y en todo el mundo","SDG_TARGET":"Objetivo 1.1: De aqu\u00ed a 2030, erradicar para todas las personas y en todo el mundo la pobreza extrema (actualmente se considera que sufren pobreza extrema las personas que viven con menos de 1,25 d\u00f3lares de los Estados Unidos al d\u00eda)","SDG_INDICATOR":"Indicador 1.1.1: Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que vive por debajo del umbral de pobreza internacional por sexo, edad, situaci\u00f3n laboral y ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica (urbana/rural)","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definici\u00f3n:\nEl indicador \"proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n por debajo del umbral de pobreza internacional\" se define como el porcentaje de la poblaci\u00f3n que vive con menos de 1,90 d\u00f3lares al d\u00eda a precios internacionales de 2011. La l\u00ednea de pobreza internacional se fija actualmente en 1,90 d\u00f3lares al d\u00eda a precios internacionales de 2011.\n\n## Conceptos:\nAl evaluar la pobreza en un pa\u00eds determinado y la mejor manera de reducirla, naturalmente uno se enfoca en una l\u00ednea de pobreza que se considera apropiada para ese pa\u00eds. Pero, \u00bfc\u00f3mo hablamos de manera significativa sobre \"la pobreza global\"? Las l\u00edneas de pobreza entre pa\u00edses var\u00edan en t\u00e9rminos de su poder adquisitivo y tienen un fuerte gradiente econ\u00f3mico, de modo que los pa\u00edses m\u00e1s ricos tienden a adoptar niveles de vida m\u00e1s altos al definir la pobreza. Pero para medir consistentemente la pobreza absoluta global en t\u00e9rminos de consumo, necesitamos tratar a dos personas con el mismo poder adquisitivo sobre los productos b\u00e1sicos de la misma manera - ambos son pobres o no lo son - incluso si viven en pa\u00edses diferentes.\n\nDesde el Informe sobre el desarrollo mundial de 1990, el Banco Mundial se ha propuesto aplicar un est\u00e1ndar com\u00fan para medir la pobreza extrema, anclado en lo que significa la pobreza en los pa\u00edses m\u00e1s pobres del mundo. El bienestar de las personas que viven en diferentes pa\u00edses se puede medir en una escala com\u00fan ajustando las diferencias en el poder adquisitivo de las monedas. Para el Informe sobre el desarrollo mundial de 1990, se eligi\u00f3 el est\u00e1ndar de 1 d\u00f3lar al d\u00eda, medido a precios internacionales de 1985 y ajustado a la moneda local mediante PPA, porque era t\u00edpico de las l\u00edneas de pobreza de los pa\u00edses de bajos ingresos en ese momento. A medida que evolucionan las diferencias en el costo de vida en todo el mundo, la l\u00ednea de pobreza internacional debe actualizarse peri\u00f3dicamente utilizando nuevos datos de precios de PPA para reflejar estos cambios. El \u00faltimo cambio fue en octubre de 2015, cuando el Banco Mundial adopt\u00f3 $ 1,90 como l\u00ednea de pobreza internacional utilizando la PPA de 2011. Antes de eso, la actualizaci\u00f3n de 2008 estableci\u00f3 la l\u00ednea de pobreza internacional en $ 1,25 utilizando la PPA de 2005. Las medidas de pobreza basadas en l\u00edneas de pobreza internacionales intentan mantener constante el valor real de la l\u00ednea de pobreza en todos los pa\u00edses, como se hace al hacer comparaciones en el tiempo. Las primeras ediciones de los Indicadores de desarrollo mundial (WDI) del Banco Mundial' utilizaban las PPA de las Penn World Tables para convertir los valores en moneda local al poder adquisitivo equivalente medido en d\u00f3lares estadounidenses. En ediciones posteriores se utilizaron estimaciones de la PPA de consumo de 1993, 2005 y 2011 elaboradas por el Programa de Comparaci\u00f3n Internacional (PCI) del Banco Mundial'.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":""},"national_metadata_updated_date":"2021-11-15","national_data_updated_date":"2021-11-15","national_metadata_update_url_text":"2021-11-15: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/bb0793eb95ead8f5c47125bf249be165e0561f44","national_data_update_url_text":"2021-11-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/bb0793eb95ead8f5c47125bf249be165e0561f44","indicator":"1.1.1","target_id":"1.1","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-01-01"},"8-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"Sex","graph_title":"Taxa d\u2019atur, per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Taxa d\u2019atur, per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"8.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Goal 8: Promote sustained, inclusive and sustainable economic growth, full and productive employment and decent work for all","SDG_TARGET":"Target 8.5: By 2030, achieve full and productive employment and decent work for all women and men, including for young people and persons with disabilities, and equal pay for work of equal value","SDG_INDICATOR":"Indicator 8.5.2: Unemployment rate, by sex and age ","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definition:\nThe proportion of the employed population below the international poverty line of US$1.90 per day, also referred to as the working poverty rate, is defined as the share of employed persons living in households with per-capita consumption or income that is below the international poverty line of US$1.90.\n## Concepts:\n**Employment:** All persons of working age who, during a short reference period (one week), were engaged in any activity to produce goods or provide services for pay or profit.\n\n**Poverty Line:** Threshold below which individuals in the reference population are considered poor and above which they are considered non-poor. The threshold is generally defined as the per-capita monetary requirements an individual needs to afford the purchase of a basic bundle of goods and services. For the purpose of this indicator, an absolute international poverty line of US$1.90 per day is used.\n\n**Household in poverty:** Households are defined as poor if their income or consumption expenditure is below the poverty line taking into account the number of household members and composition (e.g., number of adults and children).\n\n**Working poor:** Employed persons living in households that are classified as poor, that is, that have income or consumption levels below the poverty line used for measurement.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-11-18","national_data_updated_date":"2021-11-17","national_metadata_update_url_text":"2021-11-18: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/f262ed8cf8bd0c44c39314b9bee73dcf1d110eb7","national_data_update_url_text":"2021-11-17: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/37fc58c6a5832108989fb11c9660ce53c85070cc","indicator":"8.5.2","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-02"},"1-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la despesa total del govern en serveis essencials (educaci\u00f3, salut i protecci\u00f3 social)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la despesa total del govern en serveis essencials (educaci\u00f3, salut i protecci\u00f3 social)","indicator_number":"1.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.a.2","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"1-2-11":{"indicator":"1.2.11","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-11","indicator_name":"global_indicators.1-2-11-title","graph_title":"global_indicators.1-2-11-title"},"1-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de recursos generats a nivell nacional assignats pel govern directament als programes de reducci\u00f3 de la pobresa","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3 de recursos generats a nivell nacional assignats pel govern directament als programes de reducci\u00f3 de la pobresa","indicator_number":"1.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.a.1","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"1-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019homes, dones i nens de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions segons definicions nacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019homes, dones i nens de totes les edats que viuen en la pobresa en totes les seves dimensions segons definicions nacionals","indicator_number":"1.2.2","national_geographical_coverage":"ciudad.ciudad","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.2.2","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-02"},"3-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat menor de cinc anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat menor de cinc anys","indicator_number":"3.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.2.1","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-01"},"1-a-3":{"indicator":"1.a.3","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-03","indicator_name":"Suma de les subvencions totals i de les entrades no creadores de deute assignades directament als programes de reducci\u00f3 de la pobresa en proporci\u00f3 del PIB","graph_title":"Suma de les subvencions totals i de les entrades no creadores de deute assignades directament als programes de reducci\u00f3 de la pobresa en proporci\u00f3 del PIB"},"1-2-12":{"indicator":"1.2.12","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-12","indicator_name":"global_indicators.1-2-12-title","graph_title":"global_indicators.1-2-12-title"},"1-2-3":{"indicator":"1.2.3","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-03","indicator_name":"global_indicators.1-2-3-title","graph_title":"global_indicators.1-2-3-title"},"1-2-10":{"indicator":"1.2.10","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-10","indicator_name":"global_indicators.1-2-10-title","graph_title":"global_indicators.1-2-10-title"},"1-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar de pobresa nacional, per sexe i edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu per sota del llindar de pobresa nacional, per sexe i edat","indicator_number":"1.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"SDG_GOAL":"Goal 1: End poverty in all its forms everywhere","SDG_TARGET":"Target 1.2: By 2030, reduce at least by half the proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to local definitions","SDG_INDICATOR":"Indicator 1.2.1: Population at risk of relative poverty considering the regional poverty line","SDG_SERIES_DESCR":"","META_LAST_UPDATE":"","SDG_RELATED_INDICATORS":"","SDG_CUSTODIAN_AGENCIES":"","CONTACT_ORGANISATION":"","CONTACT_NAME":"","ORGANISATION_UNIT":"","CONTACT_FUNCT":"","CONTACT_PHONE":"","CONTACT_MAIL":"","CONTACT_EMAIL":"","STAT_CONC_DEF":"## Definition:\nThe proportion of the employed population below the international poverty line of US$1.90 per day, also referred to as the working poverty rate, is defined as the share of employed persons living in households with per-capita consumption or income that is below the international poverty line of US$1.90.\n## Concepts:\n**Employment:** All persons of working age who, during a short reference period (one week), were engaged in any activity to produce goods or provide services for pay or profit.\n\n**Poverty Line:** Threshold below which individuals in the reference population are considered poor and above which they are considered non-poor. The threshold is generally defined as the per-capita monetary requirements an individual needs to afford the purchase of a basic bundle of goods and services. For the purpose of this indicator, an absolute international poverty line of US$1.90 per day is used.\n\n**Household in poverty:** Households are defined as poor if their income or consumption expenditure is below the poverty line taking into account the number of household members and composition (e.g., number of adults and children).\n\n**Working poor:** Employed persons living in households that are classified as poor, that is, that have income or consumption levels below the poverty line used for measurement.","UNIT_MEASURE":"","CLASS_SYSTEM":"","SOURCE_TYPE":"","COLL_METHOD":"","FREQ_COLL":"","REL_CAL_POLICY":"","DATA_SOURCE":"","COMPILING_ORG":"","INST_MANDATE":"","RATIONALE":"","REC_USE_LIM":"","DATA_COMP":"","DATA_VALIDATION":"","ADJUSTMENT":"","IMPUTATION":"","REG_AGG":"","DOC_METHOD":"","QUALITY_MGMNT":"","QUALITY_ASSURE":"","QUALITY_ASSMNT":"","COVERAGE":"","COMPARABILITY":"","OTHER_DOC":"","national_metadata_updated_date":"2021-11-18","national_data_updated_date":"2021-11-19","national_metadata_update_url_text":"2021-11-18: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/1fd4b2a74c82913d92bacce4491af0029673e457","national_data_update_url_text":"2021-11-19: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/ODSValencia/data/commit/a2faaf2341974f5d862b05039a52924b3ef82465","indicator":"1.2.1","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"1-a-4":{"indicator":"1.a.4","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-04","indicator_name":"global_indicators.1-a-4-title","graph_title":"global_indicators.1-a-4-title"},"1-2-8":{"indicator":"1.2.8","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-08","indicator_name":"global_indicators.1-2-8-title","graph_title":"global_indicators.1-2-8-title"},"1-2-5":{"indicator":"1.2.5","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-05","indicator_name":"global_indicators.1-2-5-title","graph_title":"global_indicators.1-2-5-title"},"1-2-9":{"indicator":"1.2.9","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-09","indicator_name":"global_indicators.1-2-9-title","graph_title":"global_indicators.1-2-9-title"},"1-2-4":{"indicator":"1.2.4","target_id":"1.2","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02-04","indicator_name":"global_indicators.1-2-4-title","graph_title":"global_indicators.1-2-4-title"},"4-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019infants i joves (a) als 2/3 graus; (b) al final de la prim\u00e0ria; i (c) al final de la secund\u00e0ria inferior assolint almenys un nivell m\u00ednim de compet\u00e8ncia en (i) lectura i (ii) matem\u00e0tiques, per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019infants i joves (a) als 2/3 graus; (b) al final de la prim\u00e0ria; i (c) al final de la secund\u00e0ria inferior assolint almenys un nivell m\u00ednim de compet\u00e8ncia en (i) lectura i (ii) matem\u00e0tiques, per sexe","indicator_number":"4.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-01"},"12-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Petjada material, petjada material per c\u00e0pita i petjada material per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Petjada material, petjada material per c\u00e0pita i petjada material per PIB","indicator_number":"12.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.2.1","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-02-01"},"8-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 informal en ocupacions no agr\u00edcoles, per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019ocupaci\u00f3 informal en ocupacions no agr\u00edcoles, per sexe","indicator_number":"8.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-03-01"},"15-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ajuda oficial al desenvolupament i despesa p\u00fablica en conservaci\u00f3 i \u00fas sostenible de la biodiversitat i dels ecosistemes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ajuda oficial al desenvolupament i despesa p\u00fablica en conservaci\u00f3 i \u00fas sostenible de la biodiversitat i dels ecosistemes","indicator_number":"15.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.b.1","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"10-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Costos de remesa com a proporci\u00f3 de l'import rem\u00e8s","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Costos de remesa com a proporci\u00f3 de l'import rem\u00e8s","indicator_number":"10.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.c.1","target_id":"10.c","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0c-01"},"4-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de participaci\u00f3 de joves i adults en educaci\u00f3 i formaci\u00f3 formal i no formal en els dotze mesos anteriors, per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de participaci\u00f3 de joves i adults en educaci\u00f3 i formaci\u00f3 formal i no formal en els dotze mesos anteriors, per sexe","indicator_number":"4.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.3.1","target_id":"4.3","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-03-01"},"3-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de naixements atesos per personal sanitari qualificat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de naixements atesos per personal sanitari qualificat","indicator_number":"3.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.1.2","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-02"},"9-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 rural que viu a menys de 2 km d\u2019una carretera de tota temporada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 rural que viu a menys de 2 km d\u2019una carretera de tota temporada","indicator_number":"9.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.1","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-01"},"3-d-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.3-d-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.3-d-2-title","indicator_number":"3.d.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.d.2","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0d-02"},"5-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que posseeixen un tel\u00e8fon m\u00f2bil, per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que posseeixen un tel\u00e8fon m\u00f2bil, per sexe","indicator_number":"5.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.b.1","target_id":"5.b","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"12-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de material dom\u00e8stic, consum de material dom\u00e8stic per c\u00e0pita i consum de material dom\u00e8stic per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de material dom\u00e8stic, consum de material dom\u00e8stic per c\u00e0pita i consum de material dom\u00e8stic per PIB","indicator_number":"12.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.2.2","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-02-02"},"13-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han integrat la mitigaci\u00f3, l\u2019adaptaci\u00f3, la reducci\u00f3 d\u2019impacte i l\u2019alerta preco\u00e7 als plans d\u2019estudis primaris, secundaris i terciaris","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han integrat la mitigaci\u00f3, l\u2019adaptaci\u00f3, la reducci\u00f3 d\u2019impacte i l\u2019alerta preco\u00e7 als plans d\u2019estudis primaris, secundaris i terciaris","indicator_number":"13.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.3.1","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-03-01"},"16-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de v\u00edctimes de viol\u00e8ncia durant els dotze mesos anteriors que van denunciar la seva victimitzaci\u00f3 a les autoritats competents o a altres mecanismes de resoluci\u00f3 de conflictes reconeguts oficialment","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de v\u00edctimes de viol\u00e8ncia durant els dotze mesos anteriors que van denunciar la seva victimitzaci\u00f3 a les autoritats competents o a altres mecanismes de resoluci\u00f3 de conflictes reconeguts oficialment","indicator_number":"16.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.1","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-01"},"17-13-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Tauler de control macroecon\u00f2mic","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Tauler de control macroecon\u00f2mic","indicator_number":"17.13.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.13.1","target_id":"17.13","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-13-01"},"6-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivell d\u2019estr\u00e8s h\u00eddric: retirada d\u2019aigua dol\u00e7a com a proporci\u00f3 dels recursos disponibles d\u2019aigua dol\u00e7a","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivell d\u2019estr\u00e8s h\u00eddric: retirada d\u2019aigua dol\u00e7a com a proporci\u00f3 dels recursos disponibles d\u2019aigua dol\u00e7a","indicator_number":"6.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.2","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-02"},"14-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblacions de peixos dins de nivells biol\u00f2gicament sostenibles","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblacions de peixos dins de nivells biol\u00f2gicament sostenibles","indicator_number":"14.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.4.1","target_id":"14.4","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-04-01"},"14-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura d'\u00e0rees protegides en relaci\u00f3 amb zones marines","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura d'\u00e0rees protegides en relaci\u00f3 amb zones marines","indicator_number":"14.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.5.1","target_id":"14.5","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-05-01"},"11-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quota mitjana de la superf\u00edcie constru\u00efda de les ciutats que \u00e9s un espai obert per a \u00fas p\u00fablic per a tothom, per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quota mitjana de la superf\u00edcie constru\u00efda de les ciutats que \u00e9s un espai obert per a \u00fas p\u00fablic per a tothom, per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"11.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.1","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-01"},"4-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndexs de paritat (femen\u00ed / mascul\u00ed, rural / urb\u00e0, quintil de riquesa inferior / superior i altres com l'estat de discapacitat, els pobles ind\u00edgenes i els afectats per conflictes, a mesura que es disposin de dades) per a tots els indicadors educatius d'aquesta llista que es poden desagregar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndexs de paritat (femen\u00ed / mascul\u00ed, rural / urb\u00e0, quintil de riquesa inferior / superior i altres com l'estat de discapacitat, els pobles ind\u00edgenes i els afectats per conflictes, a mesura que es disposin de dades) per a tots els indicadors educatius d'aquesta llista que es poden desagregar","indicator_number":"4.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.5.1","target_id":"4.5","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-05-01"},"12-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'estrat\u00e8gies o pol\u00edtiques de turisme sostenible i de plans d'acci\u00f3 implementats amb eines de seguiment i avaluaci\u00f3 acordades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'estrat\u00e8gies o pol\u00edtiques de turisme sostenible i de plans d'acci\u00f3 implementats amb eines de seguiment i avaluaci\u00f3 acordades","indicator_number":"12.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.b.1","target_id":"12.b","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0b-01"},"9-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019ind\u00fastries a petita escala amb un pr\u00e9stec o una l\u00ednia de cr\u00e8dit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019ind\u00fastries a petita escala amb un pr\u00e9stec o una l\u00ednia de cr\u00e8dit","indicator_number":"9.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.2","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-02"},"5-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nenes i dones de 15 a 49 anys que han estat objecte de mutilaci\u00f3 / tall genital femen\u00ed, per edats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nenes i dones de 15 a 49 anys que han estat objecte de mutilaci\u00f3 / tall genital femen\u00ed, per edats","indicator_number":"5.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.2","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-02"},"17-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de remeses (en d\u00f2lars dels Estats Units) com a proporci\u00f3 del PIB total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de remeses (en d\u00f2lars dels Estats Units) com a proporci\u00f3 del PIB total","indicator_number":"17.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.2","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-02"},"8-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Exist\u00e8ncia d'una estrat\u00e8gia nacional desenvolupada i operacionalitzada per a l'ocupaci\u00f3 juvenil, com a estrat\u00e8gia diferent o com a part d'una estrat\u00e8gia nacional d'ocupaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Exist\u00e8ncia d'una estrat\u00e8gia nacional desenvolupada i operacionalitzada per a l'ocupaci\u00f3 juvenil, com a estrat\u00e8gia diferent o com a part d'una estrat\u00e8gia nacional d'ocupaci\u00f3","indicator_number":"8.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"2-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de producci\u00f3 per unitat de treball per classes de mida de l\u2019empresa agr\u00edcola / pastoral / forestal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de producci\u00f3 per unitat de treball per classes de mida de l\u2019empresa agr\u00edcola / pastoral / forestal","indicator_number":"2.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-01"},"16-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","indicator_number":"16.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.8.1","target_id":"16.8","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-08-01"},"10-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicadors de solidesa financera (FSI)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicadors de solidesa financera (FSI)","indicator_number":"10.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.5.1","target_id":"10.5","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-05-01"},"1-5-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i implementen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i implementen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","indicator_number":"1.5.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.5.4","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-05-04"},"2-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Subvencions a l'exportaci\u00f3 agr\u00edcola","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Subvencions a l'exportaci\u00f3 agr\u00edcola","indicator_number":"2.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.b.1","target_id":"2.b","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0b-01"},"3-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 amb grans despeses de la llar en salut com a part del total de la despesa o dels ingressos de la llar","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 amb grans despeses de la llar en salut com a part del total de la despesa o dels ingressos de la llar","indicator_number":"3.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.8.2","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-02"},"3-9-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a una intoxicaci\u00f3 involunt\u00e0ria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a una intoxicaci\u00f3 involunt\u00e0ria","indicator_number":"3.9.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.3","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"2-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Indicador d\u2019anomalies del preu dels aliments","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Indicador d\u2019anomalies del preu dels aliments","indicator_number":"2.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.c.1","target_id":"2.c","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"4-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 en un grup d\u2019edat determinat que assoleix, com a m\u00ednim, un nivell fix de compet\u00e8ncia en habilitats funcionals (a) alfabetitzaci\u00f3 i (b), per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 en un grup d\u2019edat determinat que assoleix, com a m\u00ednim, un nivell fix de compet\u00e8ncia en habilitats funcionals (a) alfabetitzaci\u00f3 i (b), per sexe","indicator_number":"4.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.6.1","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-06-01"},"10-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-4-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-4-2-title","indicator_number":"10.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.4.2","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-02"},"15-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de coberta de Green Mountain","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de coberta de Green Mountain","indicator_number":"15.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.2","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-02"},"3-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de natalitat d\u2019adolescents (de 10 a 14 anys; de 15 a 19 anys) per cada 1.000 dones d\u2019aquest grup d\u2019edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de natalitat d\u2019adolescents (de 10 a 14 anys; de 15 a 19 anys) per cada 1.000 dones d\u2019aquest grup d\u2019edat","indicator_number":"3.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.7.2","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-02"},"8-8-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivell de compliment nacional dels drets laborals (llibertat d'associaci\u00f3 i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva) basat en les fonts textuals de l'Organitzaci\u00f3 Internacional del Treball (OIT) i la legislaci\u00f3 nacional, per sexe i estatus de migrant","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivell de compliment nacional dels drets laborals (llibertat d'associaci\u00f3 i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva) basat en les fonts textuals de l'Organitzaci\u00f3 Internacional del Treball (OIT) i la legislaci\u00f3 nacional, per sexe i estatus de migrant","indicator_number":"8.8.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-02"},"1-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 coberta per sistemes i sistemes de protecci\u00f3 social, per sexe, distingint nens, persones a l\u2019atur, persones grans, persones amb discapacitat, dones embarassades, nadons, v\u00edctimes d\u2019accidents de treball i pobres i vulnerables","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 coberta per sistemes i sistemes de protecci\u00f3 social, per sexe, distingint nens, persones a l\u2019atur, persones grans, persones amb discapacitat, dones embarassades, nadons, v\u00edctimes d\u2019accidents de treball i pobres i vulnerables","indicator_number":"1.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.3.1","target_id":"1.3","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-03-01"},"15-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Avan\u00e7 cap als objectius nacionals establerts d'acord amb l'objectiu 2 d'Aichi de biodiversitat del pla estrat\u00e8gic per a la biodiversitat 2011-2020","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Avan\u00e7 cap als objectius nacionals establerts d'acord amb l'objectiu 2 d'Aichi de biodiversitat del pla estrat\u00e8gic per a la biodiversitat 2011-2020","indicator_number":"15.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-09-01"},"16-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i homes joves de 18 a 29 anys que van patir viol\u00e8ncia sexual als 18 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i homes joves de 18 a 29 anys que van patir viol\u00e8ncia sexual als 18 anys","indicator_number":"16.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.3","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-03"},"17-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor en d\u00f2lars de l\u2019assist\u00e8ncia financera i t\u00e8cnica (inclosa la cooperaci\u00f3 nord-sud, sud-sud i triangular) compromesa amb els pa\u00efsos en desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor en d\u00f2lars de l\u2019assist\u00e8ncia financera i t\u00e8cnica (inclosa la cooperaci\u00f3 nord-sud, sud-sud i triangular) compromesa amb els pa\u00efsos en desenvolupament","indicator_number":"17.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.9.1","target_id":"17.9","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-09-01"},"8-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxes de freq\u00fc\u00e8ncia de lesions laborals mortals i no mortals, per sexe i estatus de migrants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxes de freq\u00fc\u00e8ncia de lesions laborals mortals i no mortals, per sexe i estatus de migrants","indicator_number":"8.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-08-01"},"16-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 satisfeta amb la seva \u00faltima experi\u00e8ncia en serveis p\u00fablics","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 satisfeta amb la seva \u00faltima experi\u00e8ncia en serveis p\u00fablics","indicator_number":"16.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-02"},"5-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos amb lleis i regulacions que garanteixen l'acc\u00e9s total i igualitari de dones i homes de 15 anys i m\u00e9s a l'atenci\u00f3, la informaci\u00f3 i l'educaci\u00f3 en salut sexual i reproductiva","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos amb lleis i regulacions que garanteixen l'acc\u00e9s total i igualitari de dones i homes de 15 anys i m\u00e9s a l'atenci\u00f3, la informaci\u00f3 i l'educaci\u00f3 en salut sexual i reproductiva","indicator_number":"5.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.2","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-02"},"12-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Residus perillosos generats per c\u00e0pita i proporci\u00f3 de residus perillosos tractats, per tipus de tractament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Residus perillosos generats per c\u00e0pita i proporci\u00f3 de residus perillosos tractats, per tipus de tractament","indicator_number":"12.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.4.2","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-04-02"},"15-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de terres que es degraden sobre la superf\u00edcie total del terreny","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de terres que es degraden sobre la superf\u00edcie total del terreny","indicator_number":"15.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.3.1","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-03-01"},"3-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per lesions de tr\u00e0nsit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per lesions de tr\u00e0nsit","indicator_number":"3.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.6.1","target_id":"3.6","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-06-01"},"11-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despeses totals (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita dedicades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, per tipus de patrimoni (designaci\u00f3 de Centre cultural, natural, mixt i del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local) / municipal), tipus de despesa (despesa de funcionament / inversi\u00f3) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, sector privat sense \u00e0nim de lucre i patrocini)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despeses totals (p\u00fabliques i privades) per c\u00e0pita dedicades a la preservaci\u00f3, protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de tot el patrimoni cultural i natural, per tipus de patrimoni (designaci\u00f3 de Centre cultural, natural, mixt i del Patrimoni Mundial), nivell de govern (nacional, regional i local) / municipal), tipus de despesa (despesa de funcionament / inversi\u00f3) i tipus de finan\u00e7ament privat (donacions en esp\u00e8cie, sector privat sense \u00e0nim de lucre i patrocini)","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.4.1","target_id":"11.4","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"},"10-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxes de creixement de la despesa o ingressos per c\u00e0pita de les llars entre el 40% inferior de la poblaci\u00f3 i la poblaci\u00f3 total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxes de creixement de la despesa o ingressos per c\u00e0pita de les llars entre el 40% inferior de la poblaci\u00f3 i la poblaci\u00f3 total","indicator_number":"10.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.1.1","target_id":"10.1","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-01-01"},"16-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.16-3-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.16-3-3-title","indicator_number":"16.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.3","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-03"},"10-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cost de contractaci\u00f3 assumit per l\u2019empleat en proporci\u00f3 dels ingressos anuals obtinguts al pa\u00eds de destinaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cost de contractaci\u00f3 assumit per l\u2019empleat en proporci\u00f3 dels ingressos anuals obtinguts al pa\u00eds de destinaci\u00f3","indicator_number":"10.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.1","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-01"},"3-3-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de mal\u00e0ria per cada 1.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de mal\u00e0ria per cada 1.000 habitants","indicator_number":"3.3.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-03"},"16-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que creu que la presa de decisions \u00e9s inclusiva i sensible, per sexe, edat, discapacitat i grup de poblaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que creu que la presa de decisions \u00e9s inclusiva i sensible, per sexe, edat, discapacitat i grup de poblaci\u00f3","indicator_number":"16.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-02"},"2-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura assegurats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 o llarg termini","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de recursos gen\u00e8tics vegetals i animals per a l'alimentaci\u00f3 i l'agricultura assegurats en instal\u00b7lacions de conservaci\u00f3 a mitj\u00e0 o llarg termini","indicator_number":"2.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.1","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-01"},"16-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen garanties constitucionals, estatut\u00e0ries i / o pol\u00edtiques d'acc\u00e9s p\u00fablic a la informaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen garanties constitucionals, estatut\u00e0ries i / o pol\u00edtiques d'acc\u00e9s p\u00fablic a la informaci\u00f3","indicator_number":"16.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.2","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-02"},"11-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"P\u00e8rdua econ\u00f2mica directa en relaci\u00f3 amb el PIB mundial, danys a la infraestructura cr\u00edtica i nombre d\u2019alteracions als serveis b\u00e0sics atribu\u00efdes a desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"P\u00e8rdua econ\u00f2mica directa en relaci\u00f3 amb el PIB mundial, danys a la infraestructura cr\u00edtica i nombre d\u2019alteracions als serveis b\u00e0sics atribu\u00efdes a desastres","indicator_number":"11.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.5.2","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-05-02"},"11-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de ciutats amb una estructura de participaci\u00f3 directa de la societat civil en la planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 urban\u00edstica que operen regularment i democr\u00e0ticament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de ciutats amb una estructura de participaci\u00f3 directa de la societat civil en la planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 urban\u00edstica que operen regularment i democr\u00e0ticament","indicator_number":"11.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.3.2","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-02"},"9-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del valor afegit de la ind\u00fastria de mitjana i alta tecnologia en valor afegit total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del valor afegit de la ind\u00fastria de mitjana i alta tecnologia en valor afegit total","indicator_number":"9.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.b.1","target_id":"9.b","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"17-18-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos amb un pla estad\u00edstic nacional totalment finan\u00e7at i en fase d\u2019implementaci\u00f3, per font de finan\u00e7ament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos amb un pla estad\u00edstic nacional totalment finan\u00e7at i en fase d\u2019implementaci\u00f3, per font de finan\u00e7ament","indicator_number":"17.18.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.3","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-03"},"6-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quantitat d\u2019assist\u00e8ncia oficial al desenvolupament relacionada amb l\u2019aigua i el sanejament que forma part d\u2019un pla de despeses coordinat pel govern","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quantitat d\u2019assist\u00e8ncia oficial al desenvolupament relacionada amb l\u2019aigua i el sanejament que forma part d\u2019un pla de despeses coordinat pel govern","indicator_number":"6.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.a.1","target_id":"6.a","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"4-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys que evolucionen en salut, aprenentatge i benestar psicosocial, per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens menors de 5 anys que evolucionen en salut, aprenentatge i benestar psicosocial, per sexe","indicator_number":"4.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-01"},"17-17-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quantitat de d\u00f2lars nord-americans compromesos amb aliances entre la societat civil i la privada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quantitat de d\u00f2lars nord-americans compromesos amb aliances entre la societat civil i la privada","indicator_number":"17.17.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.17.1","target_id":"17.17","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-17-01"},"3-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura d\u2019intervencions terap\u00e8utiques (serveis farmacol\u00f2gics, psicosocials i de rehabilitaci\u00f3 i postatenci\u00f3) per a trastorns per consum de subst\u00e0ncies","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura d\u2019intervencions terap\u00e8utiques (serveis farmacol\u00f2gics, psicosocials i de rehabilitaci\u00f3 i postatenci\u00f3) per a trastorns per consum de subst\u00e0ncies","indicator_number":"3.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.5.1","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-01"},"8-10-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019adults (majors de 15 anys) amb un compte en un banc o una altra instituci\u00f3 financera o amb un prove\u00efdor de serveis de diners m\u00f2bils","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019adults (majors de 15 anys) amb un compte en un banc o una altra instituci\u00f3 financera o amb un prove\u00efdor de serveis de diners m\u00f2bils","indicator_number":"8.10.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.2","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-02"},"3-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de noves infeccions per VIH per cada 1.000 persones no infectades, per sexe, edat i poblacions clau","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de noves infeccions per VIH per cada 1.000 persones no infectades, per sexe, edat i poblacions clau","indicator_number":"3.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.1","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-01"},"1-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta total amb drets de tinen\u00e7a segura a la terra, amb documentaci\u00f3 legalment reconeguda i que percep els seus drets a la terra com a segurs, per sexe i per tipus de tinen\u00e7a","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 adulta total amb drets de tinen\u00e7a segura a la terra, amb documentaci\u00f3 legalment reconeguda i que percep els seus drets a la terra com a segurs, per sexe i per tipus de tinen\u00e7a","indicator_number":"1.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.4.2","target_id":"1.4","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-04-02"},"14-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que avancen en la ratificaci\u00f3, l\u2019acceptaci\u00f3 i la implementaci\u00f3 mitjan\u00e7ant marcs legals, pol\u00edtics i institucionals, instruments relacionats amb els oceans que implementen el dret internacional, tal com es reflecteix a la Convenci\u00f3 de les Nacions Unides sobre el Dret del Mar, per a la conservaci\u00f3 i l\u2019\u00fas sostenible de oceans i els seus recursos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que avancen en la ratificaci\u00f3, l\u2019acceptaci\u00f3 i la implementaci\u00f3 mitjan\u00e7ant marcs legals, pol\u00edtics i institucionals, instruments relacionats amb els oceans que implementen el dret internacional, tal com es reflecteix a la Convenci\u00f3 de les Nacions Unides sobre el Dret del Mar, per a la conservaci\u00f3 i l\u2019\u00fas sostenible de oceans i els seus recursos","indicator_number":"14.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.c.1","target_id":"14.c","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"8-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de creixement anual del PIB real per c\u00e0pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de creixement anual del PIB real per c\u00e0pita","indicator_number":"8.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.1.1","target_id":"8.1","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-01-01"},"17-19-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que (a) han realitzat almenys un cens de poblaci\u00f3 i habitatge en els darrers deu anys; i (b) han assolit el 100% de registres de naixement i el 80% de registres de defunci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que (a) han realitzat almenys un cens de poblaci\u00f3 i habitatge en els darrers deu anys; i (b) han assolit el 100% de registres de naixement i el 80% de registres de defunci\u00f3","indicator_number":"17.19.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.2","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-02"},"2-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de races locals classificades com a en risc, no en risc o en un nivell desconegut de risc d\u2019extinci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de races locals classificades com a en risc, no en risc o en un nivell desconegut de risc d\u2019extinci\u00f3","indicator_number":"2.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.5.2","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-05-02"},"14-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Progr\u00e9s dels pa\u00efsos en el grau d\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019instruments internacionals destinats a combatre la pesca il\u00b7legal, no declarada i no regulada","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Progr\u00e9s dels pa\u00efsos en el grau d\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019instruments internacionals destinats a combatre la pesca il\u00b7legal, no declarada i no regulada","indicator_number":"14.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.6.1","target_id":"14.6","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-06-01"},"6-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'unitats administratives locals amb pol\u00edtiques i procediments establerts i operatius per a la participaci\u00f3 de les comunitats locals en la gesti\u00f3 de l'aigua i el sanejament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'unitats administratives locals amb pol\u00edtiques i procediments establerts i operatius per a la participaci\u00f3 de les comunitats locals en la gesti\u00f3 de l'aigua i el sanejament","indicator_number":"6.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.b.1","target_id":"6.b","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"16-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019armes confiscades, trobades o lliurades l\u2019origen o context il\u00b7l\u00edcit dels quals ha estat rastrejat o establert per una autoritat competent d\u2019acord amb els instruments internacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019armes confiscades, trobades o lliurades l\u2019origen o context il\u00b7l\u00edcit dels quals ha estat rastrejat o establert per una autoritat competent d\u2019acord amb els instruments internacionals","indicator_number":"16.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.2","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-02"},"12-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos amb plans d'acci\u00f3 nacionals de consum i producci\u00f3 sostenibles (SCP) o SCP integrats com a prioritat o objectiu en les pol\u00edtiques nacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos amb plans d'acci\u00f3 nacionals de consum i producci\u00f3 sostenibles (SCP) o SCP integrats com a prioritat o objectiu en les pol\u00edtiques nacionals","indicator_number":"12.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.1.1","target_id":"12.1","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-01-01"},"9-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Suport internacional oficial total (ajuda oficial al desenvolupament m\u00e9s altres fluxos oficials) a la infraestructura","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Suport internacional oficial total (ajuda oficial al desenvolupament m\u00e9s altres fluxos oficials) a la infraestructura","indicator_number":"9.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.a.1","target_id":"9.a","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"9-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019ind\u00fastries a petita escala amb el valor afegit total de la ind\u00fastria","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019ind\u00fastries a petita escala amb el valor afegit total de la ind\u00fastria","indicator_number":"9.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.3.1","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-03-01"},"15-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Avan\u00e7 cap a una gesti\u00f3 forestal sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Avan\u00e7 cap a una gesti\u00f3 forestal sostenible","indicator_number":"15.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.2.1","target_id":"15.2","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-02-01"},"7-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 amb principal depend\u00e8ncia de combustibles nets i tecnologia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 amb principal depend\u00e8ncia de combustibles nets i tecnologia","indicator_number":"7.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.2","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-02"},"16-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que van experimentar qualsevol c\u00e0stig f\u00edsic i / o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica per part dels cuidadors el mes passat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de nens d'entre 1 i 17 anys que van experimentar qualsevol c\u00e0stig f\u00edsic i / o agressi\u00f3 psicol\u00f2gica per part dels cuidadors el mes passat","indicator_number":"16.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-01"},"11-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030","indicator_number":"11.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.b.1","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0b-01"},"17-19-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor en d\u00f2lars de tots els recursos disponibles per enfortir la capacitat estad\u00edstica als pa\u00efsos en desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor en d\u00f2lars de tots els recursos disponibles per enfortir la capacitat estad\u00edstica als pa\u00efsos en desenvolupament","indicator_number":"17.19.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.19.1","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-19-01"},"3-3-5":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de persones que necessiten intervencions contra malalties tropicals abandonades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de persones que necessiten intervencions contra malalties tropicals abandonades","indicator_number":"3.3.5","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.5","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-05"},"8-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de creixement anual del PIB real per ocupat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de creixement anual del PIB real per ocupat","indicator_number":"8.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.2.1","target_id":"8.2","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-02-01"},"17-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Servei de deutes com a proporci\u00f3 de les exportacions de b\u00e9ns i serveis","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Servei de deutes com a proporci\u00f3 de les exportacions de b\u00e9ns i serveis","indicator_number":"17.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.4.1","target_id":"17.4","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-04-01"},"11-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones v\u00edctimes d\u2019assetjament f\u00edsic o sexual, per sexe, edat, situaci\u00f3 de discapacitat i lloc d\u2019ocurr\u00e8ncia, en els dotze mesos anteriors","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones v\u00edctimes d\u2019assetjament f\u00edsic o sexual, per sexe, edat, situaci\u00f3 de discapacitat i lloc d\u2019ocurr\u00e8ncia, en els dotze mesos anteriors","indicator_number":"11.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.7.2","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-07-02"},"3-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"R\u00e0tio de mortalitat materna","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"R\u00e0tio de mortalitat materna","indicator_number":"3.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.1.1","target_id":"3.1","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-01-01"},"17-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ingressos p\u00fablics totals en proporci\u00f3 del PIB, per font","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ingressos p\u00fablics totals en proporci\u00f3 del PIB, per font","indicator_number":"17.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.1","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-01"},"13-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030","indicator_number":"13.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.2","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-02"},"16-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de casos verificats de matances, segrestos, desaparicions for\u00e7ades, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortures de periodistes, personal de mitjans associats, sindicalistes i defensors dels drets humans en els darrers 12 mesos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de casos verificats de matances, segrestos, desaparicions for\u00e7ades, detenci\u00f3 arbitr\u00e0ria i tortures de periodistes, personal de mitjans associats, sindicalistes i defensors dels drets humans en els darrers 12 mesos","indicator_number":"16.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-10-01"},"15-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de llocs importants per a la biodiversitat terrestre i d\u2019aigua dol\u00e7a que estan coberts per zones protegides, per tipus d\u2019ecosistema","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de llocs importants per a la biodiversitat terrestre i d\u2019aigua dol\u00e7a que estan coberts per zones protegides, per tipus d\u2019ecosistema","indicator_number":"15.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.2","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-02"},"15-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex de la llista vermella","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex de la llista vermella","indicator_number":"15.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.5.1","target_id":"15.5","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-05-01"},"11-6-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines (per exemple, PM2,5 i PM10) a les ciutats (ponderat per poblaci\u00f3)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nivells mitjans anuals de part\u00edcules fines (per exemple, PM2,5 i PM10) a les ciutats (ponderat per poblaci\u00f3)","indicator_number":"11.6.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.2","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-02"},"8-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ajuts per a compromisos i desemborsaments comercials","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ajuts per a compromisos i desemborsaments comercials","indicator_number":"8.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"10-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha informat que s\u2019ha sentit personalment discriminada o assetjada en els dotze mesos anteriors per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional de drets humans","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha informat que s\u2019ha sentit personalment discriminada o assetjada en els dotze mesos anteriors per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional de drets humans","indicator_number":"10.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.3.1","target_id":"10.3","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-03-01"},"11-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 urbana que viu en barris marginals, assentaments informals o habitatges inadequats","indicator_number":"11.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.1.1","target_id":"11.1","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-01-01"},"14-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del pressupost total de recerca assignat a la investigaci\u00f3 en el camp de la tecnologia marina","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del pressupost total de recerca assignat a la investigaci\u00f3 en el camp de la tecnologia marina","indicator_number":"14.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.a.1","target_id":"14.a","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"8-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Salari mitj\u00e0 horari d\u2019empleats femenins i masculins, per ocupaci\u00f3, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Salari mitj\u00e0 horari d\u2019empleats femenins i masculins, per ocupaci\u00f3, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"8.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.5.1","target_id":"8.5","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-05-01"},"12-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex global de p\u00e8rdua d\u2019aliments","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex global de p\u00e8rdua d\u2019aliments","indicator_number":"12.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.3.1","target_id":"12.3","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-03-01"},"17-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del pressupost intern finan\u00e7at amb impostos nacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del pressupost intern finan\u00e7at amb impostos nacionals","indicator_number":"17.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-01-02"},"15-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ajuda oficial al desenvolupament i despesa p\u00fablica en conservaci\u00f3 i \u00fas sostenible de la biodiversitat i dels ecosistemes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ajuda oficial al desenvolupament i despesa p\u00fablica en conservaci\u00f3 i \u00fas sostenible de la biodiversitat i dels ecosistemes","indicator_number":"15.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.a.1","target_id":"15.a","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"11-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu a ciutats que implementen plans de desenvolupament urb\u00e0 i regional que integren projeccions de poblaci\u00f3 i necessitats de recursos, segons la mida de la ciutat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu a ciutats que implementen plans de desenvolupament urb\u00e0 i regional que integren projeccions de poblaci\u00f3 i necessitats de recursos, segons la mida de la ciutat","indicator_number":"11.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.a.1","target_id":"11.a","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"10-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de l\u00ednies aranzel\u00e0ries aplicades a les importacions procedents de pa\u00efsos menys desenvolupats i pa\u00efsos en desenvolupament amb tarifa zero","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de l\u00ednies aranzel\u00e0ries aplicades a les importacions procedents de pa\u00efsos menys desenvolupats i pa\u00efsos en desenvolupament amb tarifa zero","indicator_number":"10.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.a.1","target_id":"10.a","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0a-01"},"13-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"La quantitat mobilitzada de d\u00f2lars dels Estats Units per any entre el 2020 i el 2025 respon al comprom\u00eds de 100.000 milions de d\u00f2lars","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"La quantitat mobilitzada de d\u00f2lars dels Estats Units per any entre el 2020 i el 2025 respon al comprom\u00eds de 100.000 milions de d\u00f2lars","indicator_number":"13.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.a.1","target_id":"13.a","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"14-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Pesca sostenible com a proporci\u00f3 del PIB dels petits estats insulars en desenvolupament, dels pa\u00efsos menys desenvolupats i de tots els pa\u00efsos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Pesca sostenible com a proporci\u00f3 del PIB dels petits estats insulars en desenvolupament, dels pa\u00efsos menys desenvolupats i de tots els pa\u00efsos","indicator_number":"14.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.7.1","target_id":"14.7","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-07-01"},"15-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la vida salvatge comercialitzada que va ser furtivitzada o traficada il\u00b7l\u00edcitament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la vida salvatge comercialitzada que va ser furtivitzada o traficada il\u00b7l\u00edcitament","indicator_number":"15.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.7.1","target_id":"15.7","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-07-01"},"5-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones en llocs directius","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones en llocs directius","indicator_number":"5.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.2","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-02"},"13-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i implementen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i implementen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","indicator_number":"13.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.3","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-03"},"12-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que implementen pol\u00edtiques i plans d\u2019acci\u00f3 de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que implementen pol\u00edtiques i plans d\u2019acci\u00f3 de contractaci\u00f3 p\u00fablica sostenible","indicator_number":"12.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.7.1","target_id":"12.7","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-07-01"},"9-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Emissi\u00f3 de CO2 per unitat de valor afegit","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Emissi\u00f3 de CO2 per unitat de valor afegit","indicator_number":"9.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.4.1","target_id":"9.4","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-04-01"},"13-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o l'operativitzaci\u00f3 d'una pol\u00edtica / estrat\u00e8gia / pla integrada que augmenta la seva capacitat d'adaptaci\u00f3 als impactes adversos del canvi clim\u00e0tic, i afavoreix la resist\u00e8ncia clim\u00e0tica i el desenvolupament de baixes emissions de gasos d'efecte hivernacle d'una manera que no amena\u00e7a els aliments. producci\u00f3 (incl\u00f2s un pla nacional d\u2019adaptaci\u00f3, contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, comunicaci\u00f3 nacional, informe d\u2019actualitzaci\u00f3 biennal o un altre)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han comunicat l'establiment o l'operativitzaci\u00f3 d'una pol\u00edtica / estrat\u00e8gia / pla integrada que augmenta la seva capacitat d'adaptaci\u00f3 als impactes adversos del canvi clim\u00e0tic, i afavoreix la resist\u00e8ncia clim\u00e0tica i el desenvolupament de baixes emissions de gasos d'efecte hivernacle d'una manera que no amena\u00e7a els aliments. producci\u00f3 (incl\u00f2s un pla nacional d\u2019adaptaci\u00f3, contribuci\u00f3 determinada a nivell nacional, comunicaci\u00f3 nacional, informe d\u2019actualitzaci\u00f3 biennal o un altre)","indicator_number":"13.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-01"},"6-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la zona de conca transfronterera amb un acord operatiu per a la cooperaci\u00f3 h\u00eddrica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la zona de conca transfronterera amb un acord operatiu per a la cooperaci\u00f3 h\u00eddrica","indicator_number":"6.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.2","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-02"},"16-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor total dels fluxos financers il\u00b7l\u00edcits d\u2019entrada i sortida (en d\u00f2lars actuals dels Estats Units)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor total dels fluxos financers il\u00b7l\u00edcits d\u2019entrada i sortida (en d\u00f2lars actuals dels Estats Units)","indicator_number":"16.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.4.1","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-04-01"},"16-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Detinguts sense sent\u00e8ncia com a proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 reclusa total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Detinguts sense sent\u00e8ncia com a proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 reclusa total","indicator_number":"16.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.3.2","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-03-02"},"6-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que utilitza serveis d\u2019aigua potable gestionats amb seguretat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que utilitza serveis d\u2019aigua potable gestionats amb seguretat","indicator_number":"6.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-01-01"},"16-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporcions de posicions (per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en institucions p\u00fabliques (legislatura nacional i local, servei p\u00fablic i poder judicial) en comparaci\u00f3 amb les distribucions nacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporcions de posicions (per sexe, edat, persones amb discapacitat i grups de poblaci\u00f3) en institucions p\u00fabliques (legislatura nacional i local, servei p\u00fablic i poder judicial) en comparaci\u00f3 amb les distribucions nacionals","indicator_number":"16.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-07-01"},"2-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a de retard de creixement (al\u00e7ada per edat <-2 desviaci\u00f3 est\u00e0ndard de la mediana de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) Normes de creixement infantil) entre nens menors de 5 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a de retard de creixement (al\u00e7ada per edat <-2 desviaci\u00f3 est\u00e0ndard de la mediana de l'Organitzaci\u00f3 Mundial de la Salut (OMS) Normes de creixement infantil) entre nens menors de 5 anys","indicator_number":"2.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-01"},"5-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos amb sistemes per fer un seguiment i fer assignacions p\u00fabliques per a la igualtat de g\u00e8nere i l\u2019empoderament de les dones","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos amb sistemes per fer un seguiment i fer assignacions p\u00fabliques per a la igualtat de g\u00e8nere i l\u2019empoderament de les dones","indicator_number":"5.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.c.1","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"17-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversi\u00f3 estrangera directa (IED), ajuda oficial al desenvolupament i cooperaci\u00f3 Sud-Sud com a proporci\u00f3 del pressupost nacional total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversi\u00f3 estrangera directa (IED), ajuda oficial al desenvolupament i cooperaci\u00f3 Sud-Sud com a proporci\u00f3 del pressupost nacional total","indicator_number":"17.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.3.1","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-03-01"},"3-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat neonatal","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat neonatal","indicator_number":"3.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.2.2","target_id":"3.2","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-02-02"},"14-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00cdndex d\u2019eutrofitzaci\u00f3 costanera i densitat de deixalles pl\u00e0stiques flotants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00cdndex d\u2019eutrofitzaci\u00f3 costanera i densitat de deixalles pl\u00e0stiques flotants","indicator_number":"14.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.1.1","target_id":"14.1","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-01-01"},"1-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu en llars amb acc\u00e9s a serveis b\u00e0sics","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que viu en llars amb acc\u00e9s a serveis b\u00e0sics","indicator_number":"1.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.4.1","target_id":"1.4","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-04-01"},"8-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum de material dom\u00e8stic, consum de material dom\u00e8stic per c\u00e0pita i consum de material dom\u00e8stic per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum de material dom\u00e8stic, consum de material dom\u00e8stic per c\u00e0pita i consum de material dom\u00e8stic per PIB","indicator_number":"8.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.2","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-02"},"17-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ajuda oficial al desenvolupament neta, total i als pa\u00efsos menys desenvolupats, en proporci\u00f3 de la renda nacional bruta (RNB) dels donants del Comit\u00e8 d\u2019assist\u00e8ncia al desenvolupament de l\u2019Organitzaci\u00f3 per a la cooperaci\u00f3 i el desenvolupament econ\u00f2mics (OCDE)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ajuda oficial al desenvolupament neta, total i als pa\u00efsos menys desenvolupats, en proporci\u00f3 de la renda nacional bruta (RNB) dels donants del Comit\u00e8 d\u2019assist\u00e8ncia al desenvolupament de l\u2019Organitzaci\u00f3 per a la cooperaci\u00f3 i el desenvolupament econ\u00f2mics (OCDE)","indicator_number":"17.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.2.1","target_id":"17.2","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-02-01"},"1-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de morts, persones desaparegudes i persones afectades directament atribu\u00efdes a desastres per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de morts, persones desaparegudes i persones afectades directament atribu\u00efdes a desastres per cada 100.000 habitants","indicator_number":"1.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.5.1","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-05-01"},"6-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Canvi de l\u2019extensi\u00f3 dels ecosistemes relacionats amb l\u2019aigua al llarg del temps","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Canvi de l\u2019extensi\u00f3 dels ecosistemes relacionats amb l\u2019aigua al llarg del temps","indicator_number":"6.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-06-01"},"12-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'empreses que publiquen informes de sostenibilitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'empreses que publiquen informes de sostenibilitat","indicator_number":"12.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.6.1","target_id":"12.6","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-06-01"},"13-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de morts, persones desaparegudes i persones afectades directament atribu\u00efdes a desastres per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de morts, persones desaparegudes i persones afectades directament atribu\u00efdes a desastres per cada 100.000 habitants","indicator_number":"13.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.1.1","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-01-01"},"16-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de menors de 5 anys els naixements dels quals han estat registrats a una autoritat civil, per edats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de menors de 5 anys els naixements dels quals han estat registrats a una autoritat civil, per edats","indicator_number":"16.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-09-01"},"3-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia de tuberculosi per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia de tuberculosi per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.2","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-02"},"7-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Intensitat energ\u00e8tica mesurada en termes d\u2019energia prim\u00e0ria i PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Intensitat energ\u00e8tica mesurada en termes d\u2019energia prim\u00e0ria i PIB","indicator_number":"7.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.3.1","target_id":"7.3","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-03-01"},"8-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 i nombre de nens de 5 a 17 anys dedicats al treball infantil, per sexe i edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 i nombre de nens de 5 a 17 anys dedicats al treball infantil, per sexe i edat","indicator_number":"8.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.7.1","target_id":"8.7","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-07-01"},"5-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos on el marc legal (incl\u00f2s el dret consuetudinari) garanteix la igualtat de drets de les dones a la propietat i / o control de la terra","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos on el marc legal (incl\u00f2s el dret consuetudinari) garanteix la igualtat de drets de les dones a la propietat i / o control de la terra","indicator_number":"5.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.2","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"17-11-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quota de les exportacions mundials dels pa\u00efsos en desenvolupament i dels pa\u00efsos menys desenvolupats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quota de les exportacions mundials dels pa\u00efsos en desenvolupament i dels pa\u00efsos menys desenvolupats","indicator_number":"17.11.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-11-01"},"3-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a la contaminaci\u00f3 de l\u2019aire dom\u00e8stic i ambiental","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a la contaminaci\u00f3 de l\u2019aire dom\u00e8stic i ambiental","indicator_number":"3.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.1","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-01"},"2-a-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Flux oficials totals (ajuda oficial al desenvolupament m\u00e9s altres fluxos oficials) cap al sector agr\u00edcola","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Flux oficials totals (ajuda oficial al desenvolupament m\u00e9s altres fluxos oficials) cap al sector agr\u00edcola","indicator_number":"2.a.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-02"},"4-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de joves i adults amb habilitats en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), per tipus d\u2019habilitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de joves i adults amb habilitats en tecnologia de la informaci\u00f3 i les comunicacions (TIC), per tipus d\u2019habilitat","indicator_number":"4.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.4.1","target_id":"4.4","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-04-01"},"3-4-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat per su\u00efcidi","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat per su\u00efcidi","indicator_number":"3.4.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.4.2","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-02"},"9-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 coberta per una xarxa m\u00f2bil, per tecnologia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 coberta per una xarxa m\u00f2bil, per tecnologia","indicator_number":"9.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.c.1","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"6-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0 a 100)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Grau d'implementaci\u00f3 de la gesti\u00f3 integrada dels recursos h\u00eddrics (0 a 100)","indicator_number":"6.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-05-01"},"5-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Si hi ha o no marcs legals per promoure, fer complir i controlar la igualtat i la no discriminaci\u00f3 per ra\u00f3 de sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Si hi ha o no marcs legals per promoure, fer complir i controlar la igualtat i la no discriminaci\u00f3 per ra\u00f3 de sexe","indicator_number":"5.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.1.1","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-01-01"},"16-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de v\u00edctimes de tr\u00e0fic de persones per cada 100.000 habitants, per sexe, edat i forma d\u2019explotaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de v\u00edctimes de tr\u00e0fic de persones per cada 100.000 habitants, per sexe, edat i forma d\u2019explotaci\u00f3","indicator_number":"16.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.2.2","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-02-02"},"10-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que viuen per sota del 50% de la renda mitjana, per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que viuen per sota del 50% de la renda mitjana, per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"10.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.2.1","target_id":"10.2","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-02-01"},"1-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de despeses recurrents i de capital del govern als sectors que beneficien desproporcionadament a les dones, els pobres i els grups vulnerables","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de despeses recurrents i de capital del govern als sectors que beneficien desproporcionadament a les dones, els pobres i els grups vulnerables","indicator_number":"1.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.b.1","target_id":"1.b","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-0b-01"},"15-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la vida salvatge comercialitzada que va ser furtivitzada o traficada il\u00b7l\u00edcitament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la vida salvatge comercialitzada que va ser furtivitzada o traficada il\u00b7l\u00edcitament","indicator_number":"15.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"16-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Morts per conflicte per cada 100.000 habitants, per sexe, edat i causa","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Morts per conflicte per cada 100.000 habitants, per sexe, edat i causa","indicator_number":"16.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-02"},"4-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de participaci\u00f3 en l\u2019aprenentatge organitzat (un any abans de l\u2019edat oficial d\u2019entrada prim\u00e0ria), per sexe","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de participaci\u00f3 en l\u2019aprenentatge organitzat (un any abans de l\u2019edat oficial d\u2019entrada prim\u00e0ria), per sexe","indicator_number":"4.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.2.2","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-02-02"},"3-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a malalties cardiovasculars, c\u00e0ncer, diabetis o malalties respirat\u00f2ries cr\u00f2niques","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a malalties cardiovasculars, c\u00e0ncer, diabetis o malalties respirat\u00f2ries cr\u00f2niques","indicator_number":"3.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.4.1","target_id":"3.4","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-04-01"},"3-d-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Capacitat del Reglament Sanitari Internacional (RSI) i preparaci\u00f3 per a emerg\u00e8ncies sanit\u00e0ries","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Capacitat del Reglament Sanitari Internacional (RSI) i preparaci\u00f3 per a emerg\u00e8ncies sanit\u00e0ries","indicator_number":"3.d.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.d.1","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0d-01"},"16-1-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que se sent segura caminant sola per la zona on viuen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que se sent segura caminant sola per la zona on viuen","indicator_number":"16.1.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.4","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-04"},"9-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despeses de recerca i desenvolupament en proporci\u00f3 del PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despeses de recerca i desenvolupament en proporci\u00f3 del PIB","indicator_number":"9.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.1","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-01"},"17-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen r\u00e8gims de promoci\u00f3 d\u2019inversions per als pa\u00efsos menys desenvolupats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen r\u00e8gims de promoci\u00f3 d\u2019inversions per als pa\u00efsos menys desenvolupats","indicator_number":"17.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.5.1","target_id":"17.5","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-05-01"},"17-14-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos amb mecanismes establerts per millorar la coher\u00e8ncia de les pol\u00edtiques de desenvolupament sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos amb mecanismes establerts per millorar la coher\u00e8ncia de les pol\u00edtiques de desenvolupament sostenible","indicator_number":"17.14.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.14.1","target_id":"17.14","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-14-01"},"17-18-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019indicadors de desenvolupament sostenible produ\u00efts a nivell nacional amb total desagregaci\u00f3 quan sigui rellevant per a l\u2019objectiu, d\u2019acord amb els principis fonamentals d\u2019estad\u00edstica oficial","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019indicadors de desenvolupament sostenible produ\u00efts a nivell nacional amb total desagregaci\u00f3 quan sigui rellevant per a l\u2019objectiu, d\u2019acord amb els principis fonamentals d\u2019estad\u00edstica oficial","indicator_number":"17.18.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.1","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-01"},"2-2-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.2-2-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.2-2-3-title","indicator_number":"2.2.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.3","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-03"},"7-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quota d\u2019energia renovable en el consum final total d\u2019energia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quota d\u2019energia renovable en el consum final total d\u2019energia","indicator_number":"7.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.2.1","target_id":"7.2","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-02-01"},"4-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volum de fluxos oficials d\u2019ajuda al desenvolupament de beques per sector i tipus d\u2019estudi","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volum de fluxos oficials d\u2019ajuda al desenvolupament de beques per sector i tipus d\u2019estudi","indicator_number":"4.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"11-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de residus s\u00f2lids urbans recollits regularment i amb un abocament final adequat del total de residus s\u00f2lids urbans generats per les ciutats","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de residus s\u00f2lids urbans recollits regularment i amb un abocament final adequat del total de residus s\u00f2lids urbans generats per les ciutats","indicator_number":"11.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.6.1","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-06-01"},"1-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"P\u00e8rdua econ\u00f2mica directa atribu\u00efda a desastres en relaci\u00f3 amb el producte interior brut global (PIB)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"P\u00e8rdua econ\u00f2mica directa atribu\u00efda a desastres en relaci\u00f3 amb el producte interior brut global (PIB)","indicator_number":"1.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.5.2","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-05-02"},"2-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a de desnutrici\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a de desnutrici\u00f3","indicator_number":"2.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-01"},"10-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fluxos totals de recursos per al desenvolupament, per pa\u00efsos receptors i donants i tipus de flux (per exemple, ajuda oficial al desenvolupament, inversi\u00f3 estrangera directa i altres fluxos)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fluxos totals de recursos per al desenvolupament, per pa\u00efsos receptors i donants i tipus de flux (per exemple, ajuda oficial al desenvolupament, inversi\u00f3 estrangera directa i altres fluxos)","indicator_number":"10.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.b.1","target_id":"10.b","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-0b-01"},"10-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de membres i drets de vot dels pa\u00efsos en desenvolupament en organitzacions internacionals","indicator_number":"10.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.6.1","target_id":"10.6","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-06-01"},"5-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 del temps dedicat a treballs dom\u00e8stics i de cura no remunerats, per sexe, edat i ubicaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 del temps dedicat a treballs dom\u00e8stics i de cura no remunerats, per sexe, edat i ubicaci\u00f3","indicator_number":"5.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.4.1","target_id":"5.4","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-04-01"},"3-b-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019instal\u00b7lacions sanit\u00e0ries que disposen d\u2019un conjunt b\u00e0sic de medicaments essencials rellevants disponibles i assequibles de manera sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019instal\u00b7lacions sanit\u00e0ries que disposen d\u2019un conjunt b\u00e0sic de medicaments essencials rellevants disponibles i assequibles de manera sostenible","indicator_number":"3.b.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.3","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-03"},"1-5-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que adopten i implementen estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb el Marc de Sendai per a la reducci\u00f3 del risc de desastres 2015-2030","indicator_number":"1.5.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"1.5.3","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","indicator_sort_order":"01-05-03"},"11-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de morts, persones desaparegudes i persones afectades directament atribu\u00efdes a desastres per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de morts, persones desaparegudes i persones afectades directament atribu\u00efdes a desastres per cada 100.000 habitants","indicator_number":"11.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.5.1","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-05-01"},"16-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Exist\u00e8ncia d\u2019institucions nacionals independents de drets humans en compliment dels principis de Par\u00eds","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Exist\u00e8ncia d\u2019institucions nacionals independents de drets humans en compliment dels principis de Par\u00eds","indicator_number":"16.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.a.1","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"3-9-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a l\u2019aigua no segura, al sanejament insegur i a la falta d\u2019higiene (exposici\u00f3 als serveis d\u2019aigua, sanejament i higiene per a tothom (WASH) no segurs)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa de mortalitat atribu\u00efda a l\u2019aigua no segura, al sanejament insegur i a la falta d\u2019higiene (exposici\u00f3 als serveis d\u2019aigua, sanejament i higiene per a tothom (WASH) no segurs)","indicator_number":"3.9.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.9.2","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-09-02"},"6-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de masses d\u2019aigua amb una bona qualitat de l\u2019aigua ambiental","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de masses d\u2019aigua amb una bona qualitat de l\u2019aigua ambiental","indicator_number":"6.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-02"},"17-18-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que tenen legislaci\u00f3 estad\u00edstica nacional que compleix els principis fonamentals de les estad\u00edstiques oficials","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que tenen legislaci\u00f3 estad\u00edstica nacional que compleix els principis fonamentals de les estad\u00edstiques oficials","indicator_number":"17.18.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.18.2","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-18-02"},"3-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Densitat i distribuci\u00f3 del personal sanitari","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Densitat i distribuci\u00f3 del personal sanitari","indicator_number":"3.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.c.1","target_id":"3.c","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"4-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de professors en: (a) preescolar; (b) prim\u00e0ria; (c) secund\u00e0ria inferior; i (d) educaci\u00f3 secund\u00e0ria superior que hagi rebut com a m\u00ednim la formaci\u00f3 organitzada m\u00ednima del professorat (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) pr\u00e8via o en servei necess\u00e0ria per a la doc\u00e8ncia al nivell pertinent en un pa\u00eds determinat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de professors en: (a) preescolar; (b) prim\u00e0ria; (c) secund\u00e0ria inferior; i (d) educaci\u00f3 secund\u00e0ria superior que hagi rebut com a m\u00ednim la formaci\u00f3 organitzada m\u00ednima del professorat (per exemple, formaci\u00f3 pedag\u00f2gica) pr\u00e8via o en servei necess\u00e0ria per a la doc\u00e8ncia al nivell pertinent en un pa\u00eds determinat","indicator_number":"4.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"9-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Investigadors (en equivalent a temps complet) per mili\u00f3 d\u2019habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Investigadors (en equivalent a temps complet) per mili\u00f3 d\u2019habitants","indicator_number":"9.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.5.2","target_id":"9.5","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-05-02"},"3-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones en edat reproductiva (de 15 a 49 anys) que tenen la seva necessitat de planificaci\u00f3 familiar satisfeta amb els m\u00e8todes moderns","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones en edat reproductiva (de 15 a 49 anys) que tenen la seva necessitat de planificaci\u00f3 familiar satisfeta amb els m\u00e8todes moderns","indicator_number":"3.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.7.1","target_id":"3.7","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-07-01"},"13-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos menys desenvolupats i petits estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat i quantitat de suport, inclosos els finan\u00e7aments, la tecnologia i la creaci\u00f3 de capacitats, per als mecanismes per augmentar les capacitats per a una planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 efica\u00e7os relacionats amb el canvi clim\u00e0tic, incloent-hi les dones, joves i comunitats locals i marginades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos menys desenvolupats i petits estats insulars en desenvolupament que reben suport especialitzat i quantitat de suport, inclosos els finan\u00e7aments, la tecnologia i la creaci\u00f3 de capacitats, per als mecanismes per augmentar les capacitats per a una planificaci\u00f3 i gesti\u00f3 efica\u00e7os relacionats amb el canvi clim\u00e0tic, incloent-hi les dones, joves i comunitats locals i marginades","indicator_number":"13.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"12-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de parts en acords ambientals multilaterals internacionals sobre residus perillosos i altres productes qu\u00edmics que compleixen els seus compromisos i obligacions en transmetre la informaci\u00f3 que exigeix cada acord pertinent","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de parts en acords ambientals multilaterals internacionals sobre residus perillosos i altres productes qu\u00edmics que compleixen els seus compromisos i obligacions en transmetre la informaci\u00f3 que exigeix cada acord pertinent","indicator_number":"12.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.4.1","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-04-01"},"12-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mesura en qu\u00e8 (i) l\u2019educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i (ii) l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l\u2019educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s\u2019inclouen en (a) les pol\u00edtiques educatives nacionals; (b) curr\u00edculums; (c) formaci\u00f3 del professorat; i (d) avaluaci\u00f3 dels estudiants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mesura en qu\u00e8 (i) l\u2019educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i (ii) l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible (inclosa l\u2019educaci\u00f3 sobre el canvi clim\u00e0tic) s\u2019inclouen en (a) les pol\u00edtiques educatives nacionals; (b) curr\u00edculums; (c) formaci\u00f3 del professorat; i (d) avaluaci\u00f3 dels estudiants","indicator_number":"12.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-08-01"},"7-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Inversions en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica en proporci\u00f3 del PIB i la quantitat d\u2019inversi\u00f3 estrangera directa en transfer\u00e8ncia financera d\u2019infraestructures i tecnologia a serveis de desenvolupament sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Inversions en efici\u00e8ncia energ\u00e8tica en proporci\u00f3 del PIB i la quantitat d\u2019inversi\u00f3 estrangera directa en transfer\u00e8ncia financera d\u2019infraestructures i tecnologia a serveis de desenvolupament sostenible","indicator_number":"7.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.b.1","target_id":"7.b","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"2-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a de desnutrici\u00f3 (pes per al\u00e7ada> +2 o <-2 desviaci\u00f3 est\u00e0ndard de la mitjana de les normes de creixement infantil de l\u2019OMS) en nens menors de 5 anys, per tipus (desaprofitament i sobrep\u00e8s)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a de desnutrici\u00f3 (pes per al\u00e7ada> +2 o <-2 desviaci\u00f3 est\u00e0ndard de la mitjana de les normes de creixement infantil de l\u2019OMS) en nens menors de 5 anys, per tipus (desaprofitament i sobrep\u00e8s)","indicator_number":"2.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.2.2","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"2-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de superf\u00edcie agr\u00edcola sota agricultura productiva i sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de superf\u00edcie agr\u00edcola sota agricultura productiva i sostenible","indicator_number":"2.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.4.1","target_id":"2.4","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-04-01"},"17-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019individus que utilitzen Internet","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019individus que utilitzen Internet","indicator_number":"17.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.8.1","target_id":"17.8","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-08-01"},"8-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Petjada material, petjada material per c\u00e0pita i petjada material per PIB","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Petjada material, petjada material per c\u00e0pita i petjada material per PIB","indicator_number":"8.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.4.1","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-04-01"},"14-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de zones econ\u00f2miques exclusives nacionals gestionades mitjan\u00e7ant enfocaments basats en ecosistemes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de zones econ\u00f2miques exclusives nacionals gestionades mitjan\u00e7ant enfocaments basats en ecosistemes","indicator_number":"14.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.2.1","target_id":"14.2","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-02-01"},"4-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fins a quin punt (i) l\u2019educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i (ii) l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, incloent la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s\u2019inclouen a tots els nivells en (a) les pol\u00edtiques educatives nacionals; (b) curr\u00edculums; (c) formaci\u00f3 del professorat; i (d) avaluaci\u00f3 dels estudiants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fins a quin punt (i) l\u2019educaci\u00f3 per a la ciutadania mundial i (ii) l\u2019educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible, incloent la igualtat de g\u00e8nere i els drets humans, s\u2019inclouen a tots els nivells en (a) les pol\u00edtiques educatives nacionals; (b) curr\u00edculums; (c) formaci\u00f3 del professorat; i (d) avaluaci\u00f3 dels estudiants","indicator_number":"4.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-07-01"},"10-7-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-7-4-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-7-4-title","indicator_number":"10.7.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.4","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-04"},"15-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que adoptin la legislaci\u00f3 nacional rellevant i que obtinguin recursos adequats per a la prevenci\u00f3 o el control d'esp\u00e8cies ex\u00f2tiques invasores","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de pa\u00efsos que adoptin la legislaci\u00f3 nacional rellevant i que obtinguin recursos adequats per a la prevenci\u00f3 o el control d'esp\u00e8cies ex\u00f2tiques invasores","indicator_number":"15.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.8.1","target_id":"15.8","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-08-01"},"2-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a d\u2019inseguretat aliment\u00e0ria moderada o greu a la poblaci\u00f3, basada en l\u2019escala d\u2019experi\u00e8ncia d\u2019inseguretat aliment\u00e0ria (FIES)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a d\u2019inseguretat aliment\u00e0ria moderada o greu a la poblaci\u00f3, basada en l\u2019escala d\u2019experi\u00e8ncia d\u2019inseguretat aliment\u00e0ria (FIES)","indicator_number":"2.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.1.2","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-01-02"},"10-7-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han implementat pol\u00edtiques migrat\u00f2ries ben gestionades","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han implementat pol\u00edtiques migrat\u00f2ries ben gestionades","indicator_number":"10.7.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.2","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-02"},"11-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que t\u00e9 un acc\u00e9s convenient al transport p\u00fablic, per sexe, edat i persones amb discapacitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que t\u00e9 un acc\u00e9s convenient al transport p\u00fablic, per sexe, edat i persones amb discapacitat","indicator_number":"11.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.2.1","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-02-01"},"3-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Total d\u2019assist\u00e8ncia oficial neta al desenvolupament a sectors d\u2019investigaci\u00f3 m\u00e8dica i de salut b\u00e0sica","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Total d\u2019assist\u00e8ncia oficial neta al desenvolupament a sectors d\u2019investigaci\u00f3 m\u00e8dica i de salut b\u00e0sica","indicator_number":"3.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.2","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-02"},"16-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de v\u00edctimes d'homicidi intencionat per cada 100.000 habitants, per sexe i edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de v\u00edctimes d'homicidi intencionat per cada 100.000 habitants, per sexe i edat","indicator_number":"16.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-01"},"11-b-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i implementen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de governs locals que adopten i implementen estrat\u00e8gies locals de reducci\u00f3 del risc de desastres d'acord amb les estrat\u00e8gies nacionals de reducci\u00f3 del risc de desastres","indicator_number":"11.b.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.b.2","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-0b-02"},"16-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de persones que van tenir com a m\u00ednim un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que van pagar un suborn a un funcionari p\u00fablic o que els funcionaris p\u00fablics els van demanar un suborn durant els dotze mesos anteriors","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de persones que van tenir com a m\u00ednim un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que van pagar un suborn a un funcionari p\u00fablic o que els funcionaris p\u00fablics els van demanar un suborn durant els dotze mesos anteriors","indicator_number":"16.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.1","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-01"},"3-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Consum nociu d'alcohol, definit segons el context nacional com a consum d'alcohol per c\u00e0pita (de 15 anys i m\u00e9s) en un any natural en litres d'alcohol pur","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Consum nociu d'alcohol, definit segons el context nacional com a consum d'alcohol per c\u00e0pita (de 15 anys i m\u00e9s) en un any natural en litres d'alcohol pur","indicator_number":"3.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-05-02"},"4-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019escoles amb acc\u00e9s a (a) electricitat; (b) Internet amb finalitats pedag\u00f2giques; (c) ordinadors amb finalitats pedag\u00f2giques; (d) infraestructura i materials adaptats per a estudiants amb discapacitat; (e) aigua b\u00e0sica potable; (f) instal\u00b7lacions b\u00e0siques de sanejament per a un sol sexe; i (g) instal\u00b7lacions b\u00e0siques per rentar-se les mans (segons les definicions dels indicadors WASH)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019escoles amb acc\u00e9s a (a) electricitat; (b) Internet amb finalitats pedag\u00f2giques; (c) ordinadors amb finalitats pedag\u00f2giques; (d) infraestructura i materials adaptats per a estudiants amb discapacitat; (e) aigua b\u00e0sica potable; (f) instal\u00b7lacions b\u00e0siques de sanejament per a un sol sexe; i (g) instal\u00b7lacions b\u00e0siques per rentar-se les mans (segons les definicions dels indicadors WASH)","indicator_number":"4.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.a.1","target_id":"4.a","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"8-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de joves (de 15 a 24 anys) que no formen, no treballen ni formen","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de joves (de 15 a 24 anys) que no formen, no treballen ni formen","indicator_number":"8.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.6.1","target_id":"8.6","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-06-01"},"11-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Relaci\u00f3 entre la taxa de consum de terres i la taxa de creixement de la poblaci\u00f3","indicator_number":"11.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"11.3.1","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","indicator_sort_order":"11-03-01"},"16-5-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d'empreses que van tenir almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que van pagar un suborn a un funcionari p\u00fablic o que els funcionaris p\u00fablics els van demanar durant els dotze mesos anteriors","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d'empreses que van tenir almenys un contacte amb un funcionari p\u00fablic i que van pagar un suborn a un funcionari p\u00fablic o que els funcionaris p\u00fablics els van demanar durant els dotze mesos anteriors","indicator_number":"16.5.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.5.2","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-05-02"},"5-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"(a) Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 agr\u00edcola total amb propietat o drets segurs sobre les terres agr\u00edcoles, per sexe; i (b) proporci\u00f3 de dones entre propietaris o posse\u00efdors de drets de terres agr\u00edcoles, per tipus de tinen\u00e7a","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"(a) Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 agr\u00edcola total amb propietat o drets segurs sobre les terres agr\u00edcoles, per sexe; i (b) proporci\u00f3 de dones entre propietaris o posse\u00efdors de drets de terres agr\u00edcoles, per tipus de tinen\u00e7a","indicator_number":"5.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.a.1","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-0a-01"},"16-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Despeses governamentals prim\u00e0ries en proporci\u00f3 del pressupost aprovat original, per sectors (o per codis pressupostaris o similars)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Despeses governamentals prim\u00e0ries en proporci\u00f3 del pressupost aprovat original, per sectors (o per codis pressupostaris o similars)","indicator_number":"16.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.6.1","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-06-01"},"2-3-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Renda mitjana dels productors d'aliments a petita escala, per sexe i estatus ind\u00edgena","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Renda mitjana dels productors d'aliments a petita escala, per sexe i estatus ind\u00edgena","indicator_number":"2.3.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-03-02"},"12-c-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quantitat de subvencions als combustibles f\u00f2ssils per unitat de PIB (producci\u00f3 i consum) i en proporci\u00f3 de la despesa nacional total en combustibles f\u00f2ssils","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quantitat de subvencions als combustibles f\u00f2ssils per unitat de PIB (producci\u00f3 i consum) i en proporci\u00f3 de la despesa nacional total en combustibles f\u00f2ssils","indicator_number":"12.c.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.c.1","target_id":"12.c","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0c-01"},"3-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 objectiu coberta per totes les vacunes incloses en el seu programa nacional","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 objectiu coberta per totes les vacunes incloses en el seu programa nacional","indicator_number":"3.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.b.1","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"5-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i nenes de 15 anys i m\u00e9s en parella sotmeses a viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica per part d\u2019una parella \u00edntima actual o anterior en els dotze mesos anteriors, per forma de viol\u00e8ncia i per edat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i nenes de 15 anys i m\u00e9s en parella sotmeses a viol\u00e8ncia f\u00edsica, sexual o psicol\u00f2gica per part d\u2019una parella \u00edntima actual o anterior en els dotze mesos anteriors, per forma de viol\u00e8ncia i per edat","indicator_number":"5.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-01"},"17-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Mitjana aranzel\u00e0ria ponderada a tot el m\u00f3n","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Mitjana aranzel\u00e0ria ponderada a tot el m\u00f3n","indicator_number":"17.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.10.1","target_id":"17.10","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-10-01"},"3-8-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura de serveis de salut essencials (definida com la cobertura mitjana de serveis essencials basada en intervencions de tra\u00e7at que inclouen salut reproductiva, materna, nounada i infantil, malalties infeccioses, malalties no transmissibles i capacitat i acc\u00e9s al servei, entre la poblaci\u00f3 general i la m\u00e9s desfavorida )","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura de serveis de salut essencials (definida com la cobertura mitjana de serveis essencials basada en intervencions de tra\u00e7at que inclouen salut reproductiva, materna, nounada i infantil, malalties infeccioses, malalties no transmissibles i capacitat i acc\u00e9s al servei, entre la poblaci\u00f3 general i la m\u00e9s desfavorida )","indicator_number":"3.8.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.8.1","target_id":"3.8","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-08-01"},"6-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019aig\u00fces residuals tractades amb seguretat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019aig\u00fces residuals tractades amb seguretat","indicator_number":"6.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-03-01"},"17-12-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Aranzels mitjans als quals s\u2019enfronten els pa\u00efsos en desenvolupament, els pa\u00efsos menys desenvolupats i els petits estats insulars en desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Aranzels mitjans als quals s\u2019enfronten els pa\u00efsos en desenvolupament, els pa\u00efsos menys desenvolupats i els petits estats insulars en desenvolupament","indicator_number":"17.12.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.12.1","target_id":"17.12","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-12-01"},"8-10-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"(a) Nombre d'oficines de bancs comercials per cada 100.000 adults i (b) nombre de caixers autom\u00e0tics (caixers autom\u00e0tics) per cada 100.000 adults","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"(a) Nombre d'oficines de bancs comercials per cada 100.000 adults i (b) nombre de caixers autom\u00e0tics (caixers autom\u00e0tics) per cada 100.000 adults","indicator_number":"8.10.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.10.1","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-10-01"},"15-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Superf\u00edcie forestal com a proporci\u00f3 de la superf\u00edcie total del terreny","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Superf\u00edcie forestal com a proporci\u00f3 de la superf\u00edcie total del terreny","indicator_number":"15.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.1.1","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-01-01"},"7-1-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 amb acc\u00e9s a l\u2019electricitat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 amb acc\u00e9s a l\u2019electricitat","indicator_number":"7.1.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.1.1","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-01-01"},"15-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Cobertura per zones protegides de llocs importants per a la biodiversitat de les muntanyes","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Cobertura per zones protegides de llocs importants per a la biodiversitat de les muntanyes","indicator_number":"15.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.4.1","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-04-01"},"8-9-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"El PIB directe del turisme com a proporci\u00f3 del PIB total i la taxa de creixement","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"El PIB directe del turisme com a proporci\u00f3 del PIB total i la taxa de creixement","indicator_number":"8.9.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"8.9.1","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","indicator_sort_order":"08-09-01"},"7-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Fluxos financers internacionals cap als pa\u00efsos en desenvolupament per donar suport a la investigaci\u00f3 i desenvolupament d\u2019energies netes i la producci\u00f3 d\u2019energies renovables, inclosos els sistemes h\u00edbrids","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Fluxos financers internacionals cap als pa\u00efsos en desenvolupament per donar suport a la investigaci\u00f3 i desenvolupament d\u2019energies netes i la producci\u00f3 d\u2019energies renovables, inclosos els sistemes h\u00edbrids","indicator_number":"7.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"7.a.1","target_id":"7.a","sdg_goal":"7","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"14-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Progr\u00e9s dels pa\u00efsos en el grau d\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019un marc legal / regulador / pol\u00edtic / institucional que reconeix i protegeix els drets d\u2019acc\u00e9s a la pesca a petita escala","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Progr\u00e9s dels pa\u00efsos en el grau d\u2019aplicaci\u00f3 d\u2019un marc legal / regulador / pol\u00edtic / institucional que reconeix i protegeix els drets d\u2019acc\u00e9s a la pesca a petita escala","indicator_number":"14.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"16-b-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha informat que s\u2019ha sentit personalment discriminada o assetjada en els dotze mesos anteriors per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional de drets humans","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de la poblaci\u00f3 que ha informat que s\u2019ha sentit personalment discriminada o assetjada en els dotze mesos anteriors per motius de discriminaci\u00f3 prohibits pel dret internacional de drets humans","indicator_number":"16.b.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"2-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"L\u2019\u00edndex d\u2019orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a les despeses governamentals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"L\u2019\u00edndex d\u2019orientaci\u00f3 agr\u00edcola per a les despeses governamentals","indicator_number":"2.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","indicator_sort_order":"02-0a-01"},"3-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Prevalen\u00e7a normalitzada per edat del consum actual de tabac en persones de 15 anys o m\u00e9s","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Prevalen\u00e7a normalitzada per edat del consum actual de tabac en persones de 15 anys o m\u00e9s","indicator_number":"3.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.a.1","target_id":"3.a","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"5-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones i noies de 15 anys i m\u00e9s sotmeses a viol\u00e8ncia sexual per part de persones diferents d\u2019una parella \u00edntima en els dotze mesos anteriors, per edat i lloc d\u2019ocurr\u00e8ncia","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones i noies de 15 anys i m\u00e9s sotmeses a viol\u00e8ncia sexual per part de persones diferents d\u2019una parella \u00edntima en els dotze mesos anteriors, per edat i lloc d\u2019ocurr\u00e8ncia","indicator_number":"5.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.2.2","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-02-02"},"17-15-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Abast de l\u2019\u00fas de marcs de resultats i eines de planificaci\u00f3 de propietat nacional per part dels prove\u00efdors de cooperaci\u00f3 al desenvolupament","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Abast de l\u2019\u00fas de marcs de resultats i eines de planificaci\u00f3 de propietat nacional per part dels prove\u00efdors de cooperaci\u00f3 al desenvolupament","indicator_number":"17.15.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.15.1","target_id":"17.15","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-15-01"},"10-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quota laboral del PIB, que inclou salaris i transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quota laboral del PIB, que inclou salaris i transfer\u00e8ncies de protecci\u00f3 social","indicator_number":"10.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.4.1","target_id":"10.4","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-04-01"},"10-7-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.10-7-3-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.10-7-3-title","indicator_number":"10.7.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"10.7.3","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","indicator_sort_order":"10-07-03"},"14-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Acidesa marina mitjana (pH) mesurada en un conjunt acordat d\u2019estacions de mostreig representatives","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Acidesa marina mitjana (pH) mesurada en un conjunt acordat d\u2019estacions de mostreig representatives","indicator_number":"14.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"14.3.1","target_id":"14.3","sdg_goal":"14","indicator_sort_order":"14-03-01"},"9-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Valor afegit de la fabricaci\u00f3 com a proporci\u00f3 del PIB i per c\u00e0pita","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Valor afegit de la fabricaci\u00f3 com a proporci\u00f3 del PIB i per c\u00e0pita","indicator_number":"9.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.1","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-01"},"6-4-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Canvi en l'efici\u00e8ncia de l'\u00fas de l'aigua al llarg del temps","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Canvi en l'efici\u00e8ncia de l'\u00fas de l'aigua al llarg del temps","indicator_number":"6.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.4.1","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-04-01"},"3-3-4":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Incid\u00e8ncia d\u2019hepatitis B per cada 100.000 habitants","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Incid\u00e8ncia d\u2019hepatitis B per cada 100.000 habitants","indicator_number":"3.3.4","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"3.3.4","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","indicator_sort_order":"03-03-04"},"17-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre d'acords i programes de cooperaci\u00f3 cient\u00edfica i / o tecnol\u00f2gica entre pa\u00efsos, per tipus de cooperaci\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre d'acords i programes de cooperaci\u00f3 cient\u00edfica i / o tecnol\u00f2gica entre pa\u00efsos, per tipus de cooperaci\u00f3","indicator_number":"17.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.6.1","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-06-01"},"12-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Taxa nacional de reciclatge, tones de material reciclat","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Taxa nacional de reciclatge, tones de material reciclat","indicator_number":"12.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.5.1","target_id":"12.5","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-05-01"},"5-3-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones de 20 a 24 anys que estaven casades o en un sindicat abans dels 15 anys i abans dels 18 anys","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones de 20 a 24 anys que estaven casades o en un sindicat abans dels 15 anys i abans dels 18 anys","indicator_number":"5.3.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.3.1","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-03-01"},"6-2-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que utilitza serveis de sanejament gestionats de manera segura, inclosa una instal\u00b7laci\u00f3 per rentar-se les mans amb aigua i sab\u00f3","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 que utilitza serveis de sanejament gestionats de manera segura, inclosa una instal\u00b7laci\u00f3 per rentar-se les mans amb aigua i sab\u00f3","indicator_number":"6.2.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"6.2.1","target_id":"6.2","sdg_goal":"6","indicator_sort_order":"06-02-01"},"4-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.4-1-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.4-1-2-title","indicator_number":"4.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"4.1.2","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","indicator_sort_order":"04-01-02"},"17-7-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Import total del finan\u00e7ament aprovat per als pa\u00efsos en desenvolupament per promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia, la difusi\u00f3 i la difusi\u00f3 de tecnologies respectuoses amb el medi ambient","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Import total del finan\u00e7ament aprovat per als pa\u00efsos en desenvolupament per promoure el desenvolupament, la transfer\u00e8ncia, la difusi\u00f3 i la difusi\u00f3 de tecnologies respectuoses amb el medi ambient","indicator_number":"17.7.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-07-01"},"9-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Ocupaci\u00f3 manufacturera com a proporci\u00f3 de l\u2019ocupaci\u00f3 total","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Ocupaci\u00f3 manufacturera com a proporci\u00f3 de l\u2019ocupaci\u00f3 total","indicator_number":"9.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.2.2","target_id":"9.2","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-02-02"},"17-16-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que informen dels aven\u00e7os en marcs de control de l'efic\u00e0cia del desenvolupament de m\u00faltiples parts interessades que donen suport a la consecuci\u00f3 dels objectius de desenvolupament sostenible","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que informen dels aven\u00e7os en marcs de control de l'efic\u00e0cia del desenvolupament de m\u00faltiples parts interessades que donen suport a la consecuci\u00f3 dels objectius de desenvolupament sostenible","indicator_number":"17.16.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"17.16.1","target_id":"17.16","sdg_goal":"17","indicator_sort_order":"17-16-01"},"12-a-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Quantitat de suport als pa\u00efsos en vies de desenvolupament en recerca i desenvolupament per al consum i la producci\u00f3 sostenibles i tecnologies respectuoses amb el medi ambient","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Quantitat de suport als pa\u00efsos en vies de desenvolupament en recerca i desenvolupament per al consum i la producci\u00f3 sostenibles i tecnologies respectuoses amb el medi ambient","indicator_number":"12.a.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"12.a.1","target_id":"12.a","sdg_goal":"12","indicator_sort_order":"12-0a-01"},"5-5-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 d\u2019escons ocupats per dones en (a) parlaments nacionals i (b) governs locals","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 d\u2019escons ocupats per dones en (a) parlaments nacionals i (b) governs locals","indicator_number":"5.5.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-05-01"},"5-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de dones de 15 a 49 anys que prenen les seves pr\u00f2pies decisions informades sobre les relacions sexuals, l'\u00fas d'anticonceptius i l'atenci\u00f3 de la salut reproductiva","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de dones de 15 a 49 anys que prenen les seves pr\u00f2pies decisions informades sobre les relacions sexuals, l'\u00fas d'anticonceptius i l'atenci\u00f3 de la salut reproductiva","indicator_number":"5.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"5.6.1","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","indicator_sort_order":"05-06-01"},"15-6-1":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Nombre de pa\u00efsos que han adoptat marcs legislatius, administratius i pol\u00edtics per garantir un repartiment just i equitatiu dels beneficis","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Nombre de pa\u00efsos que han adoptat marcs legislatius, administratius i pol\u00edtics per garantir un repartiment just i equitatiu dels beneficis","indicator_number":"15.6.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"15.6.1","target_id":"15.6","sdg_goal":"15","indicator_sort_order":"15-06-01"},"9-1-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Volums de passatgers i de mercaderies, per mitj\u00e0 de transport","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Volums de passatgers i de mercaderies, per mitj\u00e0 de transport","indicator_number":"9.1.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","indicator_sort_order":"09-01-02"},"13-2-2":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"global_indicators.13-2-2-title","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"global_indicators.13-2-2-title","indicator_number":"13.2.2","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"13.2.2","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","indicator_sort_order":"13-02-02"},"16-1-3":{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 sotmesa a (a) viol\u00e8ncia f\u00edsica, (b) viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica i (c) viol\u00e8ncia sexual durant els dotze mesos anteriors","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Proporci\u00f3 de poblaci\u00f3 sotmesa a (a) viol\u00e8ncia f\u00edsica, (b) viol\u00e8ncia psicol\u00f2gica i (c) viol\u00e8ncia sexual durant els dotze mesos anteriors","indicator_number":"16.1.3","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"indicator":"16.1.3","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","indicator_sort_order":"16-01-03"}}